台灣館長： 香港百萬人反送中 以後台灣言論自由 年輕人要怎樣的未來/要自己爭取！

係度糾正館長闖紅燈條友真係柒撚到喊
依家係講緊闖行人紅綠燈
大陸已經係去到你闖行人紅燈，就會出現係大銀幕比全市知道你咩名咩地址咩資料